借圖書館借至少超過大半年都唔洗罰款

借圖書館借至少超過大半年都唔洗罰款

早知停之前借幾本好厚既書返屋企慢慢睇

一月到六月

應該借啲日文教材返去睇

我10年前欠落果50幾蚊，依家都未還啦

因為知道又唔開

所以借咗本vocal book返去背

你唔再借咪唔洗還囉 唔通佢搵執達吏追你個50蚊咩

而家要還，駛唔駛還一萬

我家姐欠左3蚊無還，圖書館出信話要採取法律行動，笑死我地。

康文署寄信都冇左兩蚊

醒目